撤回惡法 追究警暴 䆁放社運人士 立即重啟雙普選

光復香港時代革命比較抽象，容易脫離訴求
成立獨立調查委員會 ，太長太撟口
和理非回合嗌返好個口號

撤回惡法
追究警暴
調查警黑
䆁放義士
重啟普選
好似又好啲

文宣回合

十連跪

九

八